一齊去大大力bin鳩 勒邦占士依條偽君子

岩岩波台手足比左粒核彈來

屌你老母偽君子 嘔心到 一齊去tweet bin佢屍啦

屌你老母 比人權鬥士占士 睇下咩叫回力標

父哥咁快出po

banana呢？

想睇占迷去ifc 所以拿拿聲出post

父哥會唔會殺占屎？

唔夠打
重大隻過之前個個1打20紅衣牛

成日都無 link

其實你google 照抄就搵到

咁都怕改圖張圖2018 內容重要係正路野

#268373 李知恩條仔
著名犬扮人會員

我係陳彥霖由細玩到大既朋友 你地愈吹愈大 我好撚嬲

我po咗link啦，同埋其實係old news
今朝twitter手足已經做緊嘢係咁binc

英文差，想問講緊咩

任何地方既不公義 都係公義既敵人
我自己會咁譯

哇，睇中文都唔多明

2018發生咩事佢出依個tweet

我覺得比少少風度可能重好
始終世界大事
應該借此感謝LBJ關心香港
同埋借機文宣
最好唔好去洩憤

有4000萬followers 既雙面人
佢出得回力標 就要好好打面啦

盡量直譯：
任何地方的不公義，都對各地實現公義構成威脅
當我們對重要的事表現沉默，我們的生命也即將完結